Spotify點入自己歌??

我上網睇左教學 係本地FILE度加左自己電腦d file 再入d歌入我個list度,,
但係返電話度睇係黑左 播唔到 點解ge

我諗Download 果個playlist係電話到先？

唔該你先 ...原來唔係最新版所以DL唔到

留名